其實邊個落毒毒啞王杰?

之前有人話係係比荷蘭人落藥
但前排王杰上訪問話係比後生條毒啞既
佢1999年回歸歌壇,計返歲數
即係廚師落手既

冇貨就冇貨啦 係都要扮比人毒

王杰自己

共鳴位唔同左又點睇

佢已經傻左

唔通真係臨老先黎想紅

佢話本身係胸部共嗚 但之後改用背部共嗚

由佢自己亂嗡既姐

聽都聽到啦

乜野叫共鳴位？你邊度聽返黎？

自己google下啦ching

愈來愈覺佢鳩up

早幾年唔係話佢英皇之前已經比人毒啞左幾年
跟住好返先去英皇復出咩？

呢位巴打你岩
係比人毒啞左先返英皇

笑撚左 背部共鳴😂😂
乜背部有共鳴腔GE咩？
你識唔識唱歌架？渣ga

投共聲鳴

我開始懷疑佢被害妄想
越來越似9up
而且之前好似存過用鉛？
咩毒都好，邊隻咁勁淨係可以毀壞聲帶，其他身體冇事

利申之前好信佢

老咗喇，唔紅喇就返大陸鳩噏
成日話俾人害俾人落毒，又話整咗4隻怪物打沉佢

班支那人乜柒都鐘意炒起佢、誇大佢㗎啦
點知就捧咗佢變傳奇人物咁
佢啲嘢都唔知有幾多成真

屌你老母背部共鳴都得 condom共嗚都得啦